一人一個假獨立 真建制議員 一票不投建制派

呢個app可以睇到各個選區嘅區議會候選人政治背景，容易睇到邊啲建制扮獨立👍🏻👍🏻👍🏻

康城方國珊

呢條友成日搏上位 但喺都搏唔到

個web app有D慢同好易出error...有待改進

一票不過投建制派

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

唔止謝sir，連er er er sir都……